黃貫中撰寫過三國演義，林鄭係咪應該搵佢做文化局局長

格格

高質

羅冠中

羅貫峰吓話

咁羅貫峰點算